每次見到呢個女仔都會好想打丁

點解會咁

睇返佢整容前個樣就唔洗打

No Nut November 唔好認輸呀巴打

輸左十世